隻SSD係咪壞左?

D DATA突然冇哂..想裝返個WINDOWS落去又唔得
咩都做唔到

買個個啦

買過個定買個個啊智撚障

反而我部ssd 做long read test 就成部機傻鳩左
upgrade 左firmware 暫時解決番

個個都買過個 唔通個個都買果個?

天才